加州州牧 自行宣布封城

加州州牧紐森（Gavin Newsom）19日宣佈，由於新冠疫情惡化，加州將實行強制宵禁令，
並定周六（20日）生效，直到12月21日截止。

咩叫州牧？

3國個時個啲掛

州長，佢用古代嘅官名

登登唔係話會shut down個virus而唔係shut down個city架咩

拜登=董卓
侵=曹操

日本都係
佢哋用「知事」

知事無記錯係宋朝名來

所以佢咪咁急要拎權囉，唔係點落order做野

好似係
其實全世界最欣賞尊重古中國文化就係日本

刺史..

宋朝D官職名幾特別

習近平=司馬懿

加州班撚吊唔是身體自主

袁術

啱啦，之後八王之亂，中國解體。

惠帝

邊個做緊總統

多事

加利福尼亞節度使

州長丫戇鳩仔

個州長啱啱瞓醒
成年前可以做嘅野
而加先開始做

你又有幾醒呀on9 lab狗？睇過...

封城咪又要返lab... 冇得wfh

又係你丫假美國人？

話交稅升credit，真係戇鳩到無人有

你你讀啲廢柴degree咪係我啲稅俾你㗎囉傻仔

吓？我enjoy on-site咁返工喎。乜你覺得全部人都鍾意WFH? 戇鳩鳩

咁你慢慢揸車去palo alto 啦 冇料扮四條

你啲稅？含撚啦你，我讀大學嗰陣你仲戇鳩鳩咁喺屋企打飛機咋，交稅

係呀我打飛機去你老婆塊面呀嗎

慢慢幻想啦傻閪

台灣第二？
中華復興運動

Ccsf仔以為自己讀Stanford? UC你都入唔到啊傻仔

Cls 你把口唔係咁臭都費事理你條傻鳩 以為自己好撚勁佢係條廢柴
It may be hard to pinpoint the person

冇反應？KOed?

支持civil war

仲有刺史

咁吕布咪係kamala

宵禁啫 係呢邊住都好少出夜街 對我冇咩影響

應該係加州牧?

不過會統一左世界先

侵粉先係

屌我以為州牧係大主教嗰類角色

王莽

The romance of three kingdoms

國安部=殘兵

u=劉禪

州牧權大過刺史係漢末群雄割據其中一個因素 梗係用州牧

求仁得仁 關我鬼事

侵侵單挑怪登！

個州牧咁大膽？

將佢放逐

12月有緊急疫苗推出而家先話黎封城錯撚哂，等到你有效個陣都冇事啦

總督
布政司
按察司
銓敘司

成個POST既內容俾個官名騎劫左

似袁紹多D喎
四世三公..

節度使同總督好大權力

美國大選 這招 我只用一次

司 係機構名
使 係主官名
布政使司、按察使司

佢有冇軍權
無嘅應該只係叫刺史

有州國民警衛隊

抵死啦 加州藍到癲

仲係用緊都府縣制

加州牧 唔係加州州牧

群雄割據

我覺得最型係道制

果個係「知州」
全稱「權知州事」

司馬當勞於2021年廢拜登帝自立，國號「侵」。 侵於華盛頓縣建國民紅巾軍，一統亞美尼亞，2023年攻克南海習共政權，正式統一天下。

州牧割據

三國誌?

益州州牧, 徐州州牧... 加州州牧

祖拜登之心
路人皆知

賓州牧

節度使有軍權

美國州個d 民兵團同童軍做義工差唔多

州有國民警衛軍

國民警衛軍聯邦政府架

群雄割據時代

時任徐州牧 劉備

啊斗咋

北海道

徐克薩斯州州長 Bae Lau

藩鎮割據
牛李黨爭

偽帝 袁術

朝鮮八道：

咸鏡道 平安道 黃海道 京畿道
江原道 忠清道 全羅道 慶尚道

譯做加州總督都型

on9標題

聯邦 = 朝廷
FBI = 欽差

haha😅😅...

即係州刺史
古中國州既最高行政長官

川玄德

彭雲長

龐翼德

白宮結義

係你哋啦！

習近平<晉惠帝

州政府都有權指揮

邊個係赤兔？

孫權